19歲疑犯稱捍衞白人血統 步槍掃射加州猶太教堂1死3傷

19歲疑犯稱捍衞白人血統 步槍掃射加州猶太教堂1死3傷

美國加州聖迭戈縣波威市一名19歲白人男子，上周六（27日）持步槍向一所猶太教堂的信眾掃射，造成1死3傷。槍手登上座駕自行報警，稍後投降被捕。據悉，他在公開信中稱要捍衞白人血統，初步相信是仇恨犯案。總統特朗普對死傷者表示哀悼，並譴責反猶太主義，強調美國會團結一致支持猶大社區。

事發在當地早上11時30分左右。警方稱，槍手歐內斯特（John Earnest）闖入猶太教堂後，用AR-15類型的步槍掃射在場的信眾。其時教堂內一名休班邊境防衞隊人員向槍手開火還擊，槍手逃走，沒被打中，只有他的座駕中槍。槍手之後自行向警方報告槍擊案，適逢加州公路巡邏隊接收到，並發現疑犯。他們之後把疑犯的車輛截停，疑犯舉手下車，在沒有反抗下被捕。

警方指，歐內斯特沒有犯罪紀錄，但他上月在網上發表有關放火燒聖迭戈埃斯孔迪多市清真寺的言論，當局亦正檢閱他在社交網站上的發文。法新社報道，他在一封公開信中揚言要捍衞白人血統，又曾向早前造成11人死亡的生命樹猶太會堂槍擊案疑犯鮑爾斯，以及在新西蘭清真寺發動恐襲的槍手塔蘭特致敬。

醫院接收了4名傷者，一名女子稍後傷重不治，其餘一名女童和兩名男子需要留醫。27日是猶太教逾越節結束的日子，案發時該猶太教堂正進行慶祝活動。其中一名傷者正是主持儀式的猶太教士戈爾茨坦（Yisroel Goldstein），有目擊者指他受傷後仍然堅持講道。特朗普在威斯康辛州的集會上表示：「今晚美國的心會與經歷猶太教堂槍擊案的受害者同在。整個國家悼念失去的性命，並為受傷的人禱告。我們與猶大社區團結一致，強烈譴責反猶太主義的邪惡，仇恨一定要被打倒。」

賓夕凡尼亞州匹茲堡，在半年前發生造成11人死亡的猶太教堂槍擊案，一名白人槍手持多支槍械到教堂向在場教徒亂槍掃射，更高呼「所有猶太人去死！」該案疑犯鮑爾斯去年10月提堂時否認控罪。

其時教堂內一名休班邊境防衞隊人員向槍手開火還擊，

3k黨

猶太人係美國好大影響力
要殺都揾啲清真寺殺啦
條友係咪on9？

自己射完自己報案

伊斯蘭入侵歐美咪又係猶太人搞成
杜絕猶太人係治本

香港都好多鬼佬，人工高地位高又溝哂我地d女，我地要唔要悍衛華人權益

要殺都殺Muslim la, Jews 至少唔會溝淡d膚色，Hollywood d female Jews 又靚又索，相反Muslims 產卵咁生

好心佢地唔好再打錯人
猶太本身都係優良白人血統
要打就打其他低端人口

San diego唔係聖地牙哥咩

其實應該殺哂aoc班垃圾左膠啦

Wonder woman

所以alt right 同trump 遲早反面

猶太人同阿拉伯人其實係同一個種族囉
你見d American Jews咁白只係因為
1. 同白人混左種
2. 唔喺熱帶地域出世無曬黑到

但打唔中

阿拉伯人都有一堆係白皮膚 輪廓似白人
你睇阿聯酋啲空姐就知
連登傻鳩淨係識用膚色分

說好的禁槍撚呢

佢殺得人都係on9架啦
咁佢憎猶太人咪殺猶太lo

猶太人行為上係世上最似華人的種族

Jews會屈鳩人反猶 又賺晒人d錢 只係識圍威喂鞏固猶太人權益

猶太本身就唔係白人 亦唔係高端人口 佢地亞洲人黎
伊朗波斯人比佢地更高端

如果係清真寺，可能會有成班攞住ak 既人衝出黎護教